［多圖］脫西毛 巴打鐘意邊種

圖一 上三
圖二 巴西triangle

唔脫最好 生滿晒 好似原始大森林咁

梗係一條都無啦
有毛點奶

認真窩 成堆毛up住好撚多菌
你真識食

光脫脫唔夠sexy

reported

倒三角最正

心型好mk

倒三角都有分好多種

叫條女去做激光咪得

屌緊西望住個心型應該會笑出聲

Full Brazilian = 白虎？

波多野結衣果款最正
長方型 濃得黎又唔亂 d毛周圍白雪雪

係 啲名奇撚怪怪

毛可以阻擋細菌走架兄台

擋住啲細菌唔走入個閪到咪留哂係啲毛到囉